### `npm run icons`

Первым делом после заливания картинки - используем эту команду для сборки спрайта.

### `npm run start`

Запускаем на локальном сервере проект, показывает распаршенную библиотеку иконок.